時間寶貴，唔應該浪費時間Google甴近平

交比電腦啦

曱甴平

Selenium?

係，新手試玩

求出教學
全民program

電腦白癡 想玩

屌你
係就整埋教學啦

教學呢？

求教學

求program

拎個program出嚟，否則錫自己春袋

到

下載並安裝 python3 (Programming Language)

到

下載
chrome-win.zip (開源版chrome)
chromedriver_win32.zip (供控制「開源版chrome」之橋樑)
將chrome-win.zip解壓到桌面 chrome-win
將chromedriver_win32.zip中的chromedriver.exe解壓到
chrome-win folder度

打記輸本貼上以下代碼

from selenium import webdriverfrom selenium.webdriver.common.action_chains import ActionChainsfrom selenium.webdriver.common.keys import Keysimport os, time, clipboardbrowser = webdriver.Chrome()while True: browser.get("https://www.google.com.hk/search?q=%E6%9B%B1%E7%94%B4%E5%B9%B3") inp = browser.find_element_by_xpath("/html/body/div[3]/form/div[2]/div[1]/div[2]/div/div[2]/input") inp.clear() ActionChains(browser)\ .move_to_element(inp)\ .click()\ .perform() clipboard.copy("曱") ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() clipboard.copy("甴") ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() clipboard.copy("平") ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() ActionChains(browser).key_down(Keys.ENTER)\ .key_up(Keys.ENTER)\ .perform() time.sleep(1)driver.close()

儲存
檔繫名稱 run.py
存檔類型「所有檔案(*.*)」
儲存到 桌面的「chrome-win」folder中

按Ctrl+R 輸入cmd
在彈出視窗中輸入

pip install selenium clipboard
enter

輸入
cd %HOMEPATH%\Desktop\chrome-win
enter

輸入 python3 run.py
enter

按Ctrl+C 停止

按Win(Microsoft Icon粒掣)+R 輸入cmd

我仲係停留係source code階段，所以無一個實體program比各位，Sorry

巴打好波

跟著#39百步巴裝哂D嘢之後，可以download以下兩段script
Link：

要Down哂兩個

run script果度可以轉run start_bot.py

大家仲可以係key果度加/改自己心目中嘅search keyword

Sorry for 1999，我仲係打code新手，希望大家明我Up乜鳩啦

再次感謝百步笑百步巴打教學

唔想整exe檔，大家可免去安全考慮

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

甴近平

推

甴曱平

毛甴東

習曱甴

曱甴王曱甴平

求script

有無mac 版

曱大大

淨係 google 唔夠
Yahoo 都要

廢老用架

好

6腳大大

曱近平甴東曱民

其實咁樣唔夠
要整多啲source先得

用模擬器得唔得?

幫手洗埋其他keyword啦 , 暴徒警察， 暴徒籃絲

食屎啦曱甴平

仆街啦曱甴近平

曱甴泥媛係水炮車

fsdgfgf

C:\Users\user>pip install selenium clipboard
'pip' 不是內部或外部命令、可執行的程式或批次檔

求教，
按Ctrl+R 輸入cmd
在彈出視窗中輸入

pip install selenium clipboard
enter

e到 fail 咗

python3 裝左未？

原來裝咗python3後，
仲要再開python3 一次，
選擇第一行『modify』先會比你選擇安裝一堆嘢，
其中先包括pip
（我64位元電腦用緊32位元python3 ，唔知關唔關事）
btw，e 家 卡咗係e到：
C:\Users\xxxx\Desktop\chrome-win>python3 run.py
File "run.py", line 11
while True
^
SyntaxError: invalid syntax

C:\Users\xxxx\Desktop\chrome-win>

我copy and paste 再變txt檔再睇一次，應該係同你個段一模一樣架喎
有無得救？

周同學大步LAM過

曱甴狗冚家產

rmb random sleep

while True:
會唔會係少左冒號?

得咗！！！！！！！！！！
真係work！！！
原來之前txt 轉run.py嘅時候，
有好多標點符號唔知點解save嘅時候冇咗，
e家可以自動search lu，yeah，many thanksssss

唔係幾得，
彈咗『我不是機器人』確認出嚟，
search唔夠1分鐘就收皮，有冇得搞搞？

為何顯示此頁

我們的系統偵測到您的電腦網路送出的流量有異常情況。這頁是為了確認要求確實出自您本人，不是由自動程式發出。為什麼會發生這種情況？

IP 位址：218.XXXX
時間：2019-11-08T16:11:52Z
網址：

lm

正常都會邊有可能一直search同一個字仲要勁快research
要搞埋個"我不是機械人"

from selenium import webdriverfrom selenium.webdriver.common.action_chains import ActionChainsfrom selenium.webdriver.common.keys import Keysimport os, time, clipboardimport randombrowser = webdriver.Chrome()keywords = [ # 搜尋用關鍵字 "曱甴平", "小熊維尼", "曱甴維尼", "曱甴平 習近平", "平反六四"]configs = [ { # google "url": "https://www.google.com.hk/search?q=曱甴近平", "input": '/html/body/div[3]/form/div[2]/div[1]/div[2]/div/div[2]/input' }, { # yahoo "url": "https://hk.search.yahoo.com/search?fr=yfp-search-sb&p=曱甴近平", "input": '/html/body/div[1]/div[1]/div[3]/div/form/div[1]/input' },]counter = 0while True: try: while True: el = browser.find_element_by_xpath('/html/body/div[1]/form/div/div/div/iframe') browser.execute_script("window.open()") browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.close() browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.get("https://www.google.com.hk/search?q="+random.choice(keywords)) time.sleep(5) except: pass counter+=1 config = configs[counter % len(configs)] browser.get(config["url"]) inp = browser.find_element_by_xpath(config["input"]) inp.clear() ActionChains(browser) .move_to_element(inp) .click() .perform() for c in random.choice(keywords): clipboard.copy(c) ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() ActionChains(browser).key_down(Keys.ENTER) .key_up(Keys.ENTER) .perform() time.sleep(1) browser.close()
以上代碼取代 run.py 內容
更新 yahoo/google 梅花間中 搜尋 不同關鍵字

from selenium import webdriverfrom selenium.webdriver.common.action_chains import ActionChainsfrom selenium.webdriver.common.keys import Keysimport os, time, clipboardimport randombrowser = webdriver.Chrome()keywords = [ # 搜尋用關鍵字 "曱甴平", "小熊維尼", "曱甴維尼", "曱甴平 習近平", "平反六四"]configs = [ { # google "url": "https://www.google.com.hk/search?q=曱甴近平", "input": '/html/body/div[3]/form/div[2]/div[1]/div[2]/div/div[2]/input' }, { # yahoo "url": "https://hk.search.yahoo.com/search?fr=yfp-search-sb&p=曱甴近平", "input": '/html/body/div[1]/div[1]/div[3]/div/form/div[1]/input' },]counter = 0while True: try: while True: el = browser.find_element_by_xpath('/html/body/div[1]/form/div/div/div/iframe') browser.execute_script("window.open()") browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.close() browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.get("https://www.google.com.hk/search?q="+random.choice(keywords)) time.sleep(5) except: pass counter+=1 config = configs[counter % len(configs)] browser.get(config["url"]) inp = browser.find_element_by_xpath(config["input"]) inp.clear() ActionChains(browser) .move_to_element(inp) .click() .perform() for c in random.choice(keywords): clipboard.copy(c) ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() ActionChains(browser).key_down(Keys.ENTER) .key_up(Keys.ENTER) .perform() time.sleep(1) browser.close()

from selenium import webdriverfrom selenium.webdriver.common.action_chains import ActionChainsfrom selenium.webdriver.common.keys import Keysimport os, time, clipboardimport randombrowser = webdriver.Chrome()keywords = [ # 搜尋用關鍵字 "曱甴平", "小熊維尼", "曱甴維尼", "曱甴平 習近平", "平反六四"]configs = [ { # google "url": "https://www.google.com.hk/search?q=曱甴近平", "input": '/html/body/div[3]/form/div[2]/div[1]/div[2]/div/div[2]/input' }, { # yahoo "url": "https://hk.search.yahoo.com/search?fr=yfp-search-sb&p=曱甴近平", "input": '/html/body/div[1]/div[1]/div[3]/div/form/div[1]/input' },]counter = 0while True: try: while True: el = browser.find_element_by_xpath('/html/body/div[1]/form/div/div/div/iframe') browser.execute_script("window.open()") browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.close() browser.switch_to.window(browser.window_handles[0]) browser.get("https://www.google.com.hk/search?q="+random.choice(keywords)) time.sleep(5) except: pass counter+=1 config = configs[counter % len(configs)] browser.get(config["url"]) inp = browser.find_element_by_xpath(config["input"]) inp.clear() ActionChains(browser).move_to_element(inp).click().perform() for c in random.choice(keywords): clipboard.copy(c) ActionChains(browser).key_down(Keys.CONTROL).key_down('v').key_up(Keys.CONTROL).key_up('v').perform() ActionChains(browser).key_down(Keys.ENTER).key_up(Keys.ENTER).perform() time.sleep(1) browser.close()

曱甴平 曱近平 曱甴習 習曱甴

一樣做法
Cmd變成terminal, chromedriver down番Unix executable